有冇人會希望自己有絕症

如題
想有個籍口可以放任下自已 做返個人
可能你會話 「屌 ，你自殺咪得囉」
的確係，但我唔想我屋企人傷心
相比起自殺，我諗我屋企人會冇咁傷心掛

如果知道自己淨返幾多時間
就乜野都夠膽去做
人生好撚漫長啊屌

如果真係有，你會捨得離開？

捨得 唯一唔捨得係父母

你行一轉醫院/親人入醫院,
你就唔會咁諗

無生存嘅意志同勇氣 但係同時無勇氣自殺嘅想法
我明

對死冇咩感覺，何能你會覺得我冷血啦
但我覺得做人始終都係會死 咁着緊其實冇意思

早排成日諗如果有絕症 剩返啲時間可以點過

如果做到冇野唔捨得嘅話，個天何唔可以俾我聽日就死

好想咩都唔理咩都唔做
完結自己生命

你行一轉醫院先啦, 我以前都係咁諗, 後尾有事入左廠訓左成兩個星期, 呢家唔會,積極面對人生, 孝順兩老

我
因為唔想生存又無勇氣去自殺
有絕症既話最好係幾個月內可以走到

可以做哂自己想做嘅野
唔洗理人地眼光，唔洗為聽日嘅野而擔憂
或者叫做無憂無慮啦

有絕症嘅話可以知道自己就黎死，比身邊同自己都有心理準備都好嘅
但有絕症嘅你可能因為個病喪失自理能力，係死之前可能轉一轉身都要人幫手 或者你死之前都只係靠機器生存，呼吸靠氧氣罩、食嘢都只係靠插胃喉， 死得好痛苦，咁樣真係好？

唔係未行過 只係咁覺得姐

仲要係床大小二便

我覺得 總係有好多人生活係痛苦過死姐

中二病

絕症仲慘過直接死，喺死與唔死之間好咩？又要受到生理上嘅折磨。日日瞓喺醫院，要醫護人員，屋企人尼照顧你，加重佢地嘅負擔，仲會影響埋佢地，甚至你朋友嘅心理壓力，你一個人嘅"開心"，係建築喺千千萬萬個人嘅唔開心同辛苦。
Sor認真咗

對於有d人黎講，死係一種解脫，但係好多人都未置於去到果種地步，就有呢種諗法(我都係其中一個）

有左絕症反而會好怕死亡

其實只係想講嘅係想死但係冇勇氣自殺姐
話絕症其實都只係籍口
唔洗諗到咁遠咁認真嘅

冇意志同冇勇氣其實好痛苦
日日唔知自己做緊咩，行屍走肉咁